我姓公孫 老婆生咗對仔女 改咩名好?

我出咗trip2年
一路冇番過去
岩岩番黎見到老婆抱咗對滿月既龍鳳胎出黎
叫我幫佢地改名
但係我諗唔到
想問下各位有咩意見

你姓公孫姐，佢地老豆唔係嘛，咁關你咩事

點解呀

Bb個老豆姓乜？

公孫梓冰法
公孫梅蔡
公孫傳怡

咪跟我姓囉

姓綠

公孫綠
公孫帽